陳奕迅 Feat. 蔡國威 - 放 (Mark Six LiveRemix)

繼去年廣東作品《四季》之後，Eason陳奕迅最近再次發佈2首國語新歌，分別係柔情小品《披風》以及輕快之作《放》。其中《放》呢首歌，係咪好熟面口呢? 梗係啦，食粥食飯睇佢

陳奕迅 Feat. 蔡國威 - 放 (Mark Six Live Remix)
作曲:Jerald
作詞:葛大為
Remix: a仔@aamusictravel

蔡:(粵)
大家好，到咗六合彩既時間喇
今日係七月三十號星期四
由我蔡國威同大家主持第八十八期嘅六合彩現場攪珠
我地首先睇睇投注總額
今期既投注總額總共係有三千八百六十八萬
由於上一期既頭獎係冇人中

陳: (國)
如果世界 都變成一片海灘 想慵懶就慵懶
誰管得著 多好

快要淡忘 我每天為誰而戰 衣服穿整齊 情緒要按耐
求之不得 原地解散

放開形象 跳出約束的框框 放下習慣 自由需要一點膽量
放開計較 無視空洞的理想 放下負擔 為所欲為你說的算

蔡: (粵)
......提供優質服務包括青少年服務、青年就業、
家庭及婦女服務、耆年服務、教育服務及女舍住宿服務等等
每年服務超越三百萬人次嘅

陳: (國)
跟著導航 損失多少新鮮感 該繞路看一看
有何發現 都好

日復一日 讓相似新聞洗版 被生活制約 還不如流浪漢
哪來這些 不從人願

放棄討好 離開通俗的評價 放掉牽絆 自由只是一股能量
放棄預料 享受意外的來訪 放掉不安 隨心所欲我說的算

蔡: (粵)
第二個攪出嚟嘅號碼係四十八號
(英) The second drawn number is forty-eight

陳: (國)
放開形象 跳出約束的框框 放下習慣 自由需要一點膽量
放開計較 無視空洞的理想 放下負擔 為所欲為你說的算

放開計較 放下負擔 放棄預料 放掉不安
隨心所欲我說的算

其他惡搞之作

Billie Jean x 激光中 x 榮華臘腸 (舊Account已隱藏)

HJ2Q (OT 李克勤 - C3PO)

加返條手機專用Link先，手機好似睇唔到Youtube條片